有冇人同我一樣都係好撚憎韓國文化

屌你老母韓文韓劇韓食韓衣
韓撚鳩未屌你老母臭化閪
韓撚死全家,不解釋

認同的請正皮

不能同意更多

日韓夜韓, 韓撚難防

韓國同韓國人見識過都知係垃圾，同蝗國有得揮，人民質素又係垃圾級

好唔意
好難聽好難睇
毫無美感可言

只有沒有分析能力的女人才會跟隨韓風的。

中國人食狗肉就屌
泡菜人食就扮睇唔到

點樣先可以擊退韓風

從來唔聽韓狗歌睇韓狗野
但不得不提係佢地發展娛樂好成功 唔撚似香港
至少人地啲韓團團員有啲好撚勁 人地專業冇3培訓
論唱功一定屌打香港歌手先

韓撚死全家

連登已死 成班死毒撚反潮流
以前高登好多型棍子一齊上

泡菜話又嘈又唔好聽，口形又藐咀藐舌咁

成個政府大力谷
咁都唔成功過比中共拖後腳既香港執柒佢

打Overwatch competitive d韓仔成日係亂玩，講英文又聽唔明，完全溝通唔到，排到真係輸一半

好似話韓國男人扑野唔用套下下中出，係女方食藥避孕
呢d文化唔係你地最中意既咩

成個國家機器貼錢比人播梗係成功啦

韓國嘅所有野都好憎
見到就火都黎

之前日風台風,依家韓風, 點解就係無港風, 點解一定要跟住人地走

點解唔可以跟住人走
大家都係生活係依個偉大既地球上

有冇個人風格 個人意志